有無人練結他練到手腕痛一路都好唔番

唔知係咪個結他SIZE太大(41吋)
之前練barre chord練得太多,
一練隻手腕就好唔舒服, 之後就傷左,
但唔係腕管綜合症,
抖幾耐都無用, 一練就唔舒服
要好似彈古典結他咁夾兩腿之間先無事..
其實簡個細D既結他會唔會好D...日日望住枝結他玩兩野就要放低

我手指痛....
利申 新手

用多幾粒音去彈囉 一定要玩bar chord架咩

我打丁打到手腕痛都未好番

隻手一定要學識放鬆

手腕痛係你錯手勢 完

抖返起碼半年等肌肉細胞完全recover再搵人教個岩既手勢
彈左十年都冇試過手腕痛

Carpal tunnel syndrome (CTS) is a medical condition due to compression of the median nerve as it travels through the wrist at the carpal tunnel. The main symptoms are pain, numbness, and tingling, in the thumb, index finger, middle finger, and the thumb side of the ring fingers.

我都係按下基本F...
普通按個Dm7都會唔舒服

技結他揹得太底？

呢個練練下有"枕"就唔痛,
我記得兩個星期就已經有層厚皮唔會好難捱

出去跟老師啦 我以為你bar晒成條 Bar兩粒音你都會唔舒服 一定係手勢唔岩

之前已經有抖左接近一年先再彈... 可能真係手勢唔岩
不過我自學完簡單CHORD後有出去上過堂
阿SIR又無特別話我姿勢唔好

會唔會係你支吉他弦距過高
太高彈得耐好攰
係既話買支靚少少

放鬆點bar chord
彈琴都可以放鬆手腕將D力擺嚮手指度
但結他成日都同時要拇指+其他手指出力, 個手腕就硬哂,
其實有無D咩特别練習可以等手腕靈活D或者強壯少少無咁易傷

我基本上都係坐嚮度彈, 橋埋腳

我果枝alston sp千零蚊 , 已經較低過弦距了
就係想問問如果買枝細size, 好少少既結他會唔會指板比較短窄彈得舒服D
如果係直接換36吋結他...嚮通利試過咁上下SIZE感覺係幾好

你個支條頸已經唔算粗
我諗你應該都係用錯度力
彈吉他唔好用死力 同埋跟人學
自學咩位錯左你唔知 到時要改返就麻煩

我學緊唔係手指力"夾"個bar chord

係"掛"隻手喺支結他。用手臂重量壓個chord. 而家啲音清楚咗。

有可能結他問題,
有可能手勢問題,

要搵有經驗既人睇下先知, 搵個識玩結他既fd 望下la..